飛鵝山男子吊頸死亡

又再一單

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

其實班法醫怕唔怕被消失

太子站RIP

痴撚線

我覺得popo有御用法醫
如果係深藍就全部無可疑都得

解放軍果邊都有軍醫啦，有軍隊用法醫好正常
隨時未死份report都寫好埋啦

法醫一直都係同popo「緊密合作」

吊頸死法可以解釋斷頸

有膽自殺 冇勇氣生存

無自殺
係被自殺

可能係被自殺？

佢（/被）專登著黑衫 目的係咩？

死咗先吊
同吊死個印唔同

會唔會唔係佢想着
而係黑警要佢着？
或者係俾人捉走嘅時候着緊黑衫？

問題係法醫會唔會睇？
同埋法醫係咪已收買

黃大仙飛鵝山道1號對開山坡，早上7時許，一名中年男子，被人發現在一棵樹上吊頸，昏迷不醒，消防員協助解下，惟救護員證實男子已經死亡，警員封鎖現場展開調查。

沙田廣林苑興林閣，早上8時17分，一名年約70歲女子，疑由高處墮下，倒卧簷篷，奄奄一息，街坊報警求助，救護員到場經檢驗後，證實女子傷重不治。警方正調查事主身份，以及其墮樓原因。

屯門田景邨田樂樓，早上8時02分，一名年約60多歲男子，由高處墮下，倒卧簷篷，救護員接報到場，經檢驗後證實男事主當場死亡，警方正調查死者身份及其墮樓原因。

全部都係9月20日直至現時呢刻的新聞

一定被收買左啦